［和理非］想去行下元朗村入面嘅化糞池

聽位巴打講
只要跌咗十幾舊大石落去化糞池
過兩日就會爆晒入面嘅寶藏出黎

所以希望大家唔好咁做
咁做只會令村民有排煩
搞到村民成身成屋都係屎
你話佢地點算呢

所以真係千其唔好咁做

推

各位唔好玩屎啊

唔好玩屎

唔好玩屎啊

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰